今年fg請企硬 冇30k唔好做

上年都35k
今年先30k?
懷疑樓主係壓價hr

上年fg 果陣得1400蚊人工
今年應該1600蚊起跳

咁撚多支那狗既?
出番去先